機場有鬼

old news 一早就知

最少發現到三隻